[推到2022]連登仔誠意為党整理一份更詳盡既國安法清算名單

李嘉誠 -
大量投資海外科技產業 撒資中國，投資本身唔犯法，但投資美國令美國壓抑中國，顛覆中國共產黨，就係犯法

周凱旋 -
同上，大量投資海外科技產業 撒資中國

田北辰 - 質疑國安法，國安公署決定，肆意抺黑國安法，跟黨不一致
證據 :
"大家好，今朝一早發生咁大規模嘅拘捕行動，各方都好震驚、好多說法。
警方憑咩理據咁做呢，下午前我唔清楚點解，所以就唔想亂講。後來局長講完，警方又再講，如大家所料，佢哋係引用國安法22條第3款，「嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關依法履行職能；」，但呢條仲有另一個元素係要用「非法手段」，我聽完哂都唔係好聽到警方覺得相關人士用咗咩「非法手段」，佢哋覺得成個計劃目標係非法，但我聽唔明係用咩非法手段去達到呢個目標。
我諗警方真係要再解釋清楚，如果唔係點起訴呢，到時律政司都無可避免要再解釋，萬一上到庭告唔入，咪更加打擊管治威信？"

田北俊 - 協助罪犯田北辰，李啟迪，曾俊華

李啟迪 - 《香港民族論》編輯之一，「時代思進」創辦人兼發言人，支持港獨

曾俊華 - 從未發聲支持中國共產黨堅決領導，經常提及香港人/本土意識，其心可誅，特首選戰暗通反對派企圖癱煥政府運作

袁彌昌 - 其父袁弓夷提出反共 ，遊說美國制裁中國，袁彌昌協助罪犯罪成
容海恩 - 協助罪犯袁彌昌
李柱銘 - 泛民反中亂港背後策劃人 ，罪大滔天